ACTUAL REASONS why shopping malls and shops had to be closed

Popo threatening and attacking citizens in a private building opened:

bump

Push

Tui

You can see that no one was committing crime at all in the building
if someone was, why would the mall security trying to stop the police from coming into the building??